INDULIB PHP
==========
Сборник классов для обработки бинарных данных с помощью **PHP**

В качестве бинарных данных в PHP можно использовать строки или массив чисел. 

Классы:
 * [ArrayByte](./Docs/ArrayByte.md) - Класс для работы с байтами, представленными в виде массива.
 * [ArrayByteFrom](./Docs/ArrayByteFrom.md) - Класс для преобразования данных в массив байт.
 * [ArrayByteTo](./Docs/ArrayByteFrom.md) - Класс для преобразования из массива байт в данные.
 * [ASCII](./Docs/ASCII.md) - Класс для работы с ASCII символами.
 * [BCD](./Docs/BCD.md) - Класс для работы с двоично десятичным кодом. (BCD формат)
 * [Bin](./Docs/Bin.md) - Класс для работы с битами.
 * [StringByte](./Docs/StringByte.md) - Класс для работы с байтами, представленными в виде строки.
 * [StringByteFrom](./Docs/StringByteFrom.md) - Класс для преобразования данных в строку байт.
 * [StringByteTo](./Docs/StringByteTo.md) - Класс для преобразования из строки байт в данные.